為了香港，你們願意付出更多？

經歷左10月1日，我作為前線，我有好多嘅抱怨，但呢啲都唔重要。

我見到香港人仲未完全覺醒。

呢場係一場革命，14年雨傘運動，umbrella movement ，不過係一場運動，movement ，但有人記得佢另一個名嗎？佢係黃傘革命，雨傘革命。

革命唔係運動，革命係決意要改變腐敗，係有改革性。
我唔想2019只係一場運動，2019係一場時代革命

10月1，一個中五學生中槍，情況危殆。有一位手足為左救佢亦比狗拘捕。

佢地全部都係青少年，係擁有抱負嘅青少年，為左香港嘅未來，佢地賭上自己嘅前途。
佢地無私，就係為左推倒強權，為弱勢嘅人發聲。

我想問香港人，你地有一個決心去推革命？
革命係會流血，唔係一場嘉年華，每一個踏出屋企門口嘅你，有無咁嘅心理準備？
無嘅，我唔該你留翻係屋企，呢個係戰場，唔係講玩。

帶得gear，就預左會犧牲，如果唔係帶黎做咩？企係後面呐喊算啦

每一個被捕嘅都係手足，佢地都有同一個理念，
我想問，香港人，願唔願意為佢地去奮鬥？
唔好比佢地白白犧牲

邊個前線唔怕死，我地都怕，但理念、抱負勝過黑暗、死亡，我地先會繼續上前。
10月1，我見到好多偽勇武，帶左gear，仲企得後過和理非，你地又有幾大嘅抱負，幾大嘅理想？

10月1已經過去，但未來依然存在
你肯付出更多？
打一場精彩嘅仗得唔得

光復香港

推爆佢

前線要覺悟!
推

推

推到熱門

Pish

推下你

推下你老母

推埋你老豆

推曬你全家

驚係冇問題，但唔該知自己驚嘅就唔好扮型上前線，我地交條命俾你地，你地調頭走，對唔對得住被捕手足啊
前線唔係俾你圍威喂嘅地方啊，冇覺悟唔緊要，企後啲，知唔知你地累撚死幾多人啊

成堆偽勇武塞撚曬係度 又唔撚係要打

一聽到有防暴就冚家走撚曬

推1

推2

推3

推4

推5